人民日報：川普制裁是搬起石頭砸自己的腳 將「自食惡果」

「香港版國安法」通過後，美國宣布啟動取消對香港特殊待遇的程序，此舉中國大陸官方除表示強烈反對，近日亦頻頻透過官方渠道發聲，強調美方制裁不僅不會影響香港長期經濟發展，更可能「自食惡果。」中共黨媒《人民日報》海外版刊文形容，美國此舉是搬起石頭砸自己的腳。

美國隻腳咩腳黎,責極都未斷

句野係咪習帝自己諗？同止暴制亂一鳩咁7

成日以為係老納

又石頭腳

咁關心敵國安危所謂何事

D石頭比美國佬執曬，咁解放軍用咩扔印度仔好？

邊度搵咁多石頭返黎

人地係大力金鋼腿,
少林功夫醒, 好好野

人民日報咁關心美國，肯定收晒美國佬錢

石頭: 我想休息呀屌你

就嚟成個地球啲石都俾你搬晒

日日砸一次
都未撚有事
驚條毛？

舊石頭成撚中鎗

可能王滬寧

英文係乜？

開始悶
日日都一樣

上次貿易戰又係砸自己腳，但痛到跪嘅係大陸

美國此舉是搬起石頭砸自己的腳。

呢句完全冇錯

中國是美國的腳，所以中國不停叫：吔咩爹

小學雞習總係唔係詞窮啦用嚟用去都係得嗰幾句